
\textit{Задача:} три робототехнических устройства должны проехать по модели логистического
центра из точек старта в сектора финишей, не столкнувшись.

\textit{Включая содержательные задачи:}
\begin{itemize}
    \item Реализация коммуникации между робототехническими устройствами;
    \item Реализация алгоритмов движения нескольких роботов в замкнутой среде.
\end{itemize}

